冬天著咩物料底衫最保暖?

上網睇100%羊毛最暖
但係睇過好多100% cashmere都冇修身，著係底咪會一舊舊咁?
定係著纖維會好d?

以前對底衫冇咩講究
搞到冬天日日都流鼻水，凍到震下震下

uniqlo extra warm heat tech真係正，歐洲落雪都著佢

人皮

我著棉褸

利申動保撚

著一件緊身嘅底衫會好暖

我覺得無乜料到
係咪因為我怕凍

我都好似買左件，不過最細得S，長到落屎忽包住佢搞到一舊舊好肉酸 最後冇著到

我唔會係d對羊暴力既公司度買
我都唔鐘意皮革果d

認真答你，雞仔嘜
我自己冬天會著佢

望落去好薄但真係䁔

Smartwool